RVD 物業估價主任 好唔好做？

小妹測量畢業，想問呢個post 好唔好做？ot 多唔多？ 年年請人伏唔伏？

感謝各路英雄指點迷津